學是學非[粵] 2020 2

身材一流

最正honey

火博士

個博士乸左咁多咁既

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(會員#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

邊對奶奶大d?

何依婷真係好撚正

真

大步走

日日都喺度跑步

下套一套又朱晨
一套又子羚

打
手
死
全
家

仆
街
冚
家
鏟

跑到全馬

個樣好撚靚

honey fit撚到

lm

對腳淫到

腳

璇璇對腳長撚到

腿

短裙

影腳

穿bra

sp

對腳

左面條矮妹都唔靚， 咁都做到是非精

條肥妹肥到呢，個雙下巴

凍死人

羽係底

身材top

用左你個回覆

樓
主
死
全
家

仆
街
冚
家
鏟

傻豬仔

好想摸左

我知

一早block 左件青山

啱啱近鏡個shot, 堅樣衰

同婷婷一齊游水

心跳降左
即係已經浸瓜咁濟

真係傻閪黎

嘩 摸regina波

唔靚

又未到樣衰既

佢人生真係失敗

honey渣左落Regina個波度

佢哋可以去幫政府整電子手環

yes

有錢家長買apple watch啟發？

黑底

妖唔防水

正

有波！？

其實fyy係咪已退出左？

嘩渣到正

監獄用咗年幾兩年啦

差個殼

點會

何依婷 thinkbig 果度先最淫
淨係睇佢同邱晴
屌打舊時蓋清&育英

五六集無出啦

幾個小學生咁有錢用macbook pro 資源豐富又有老師協助緊係研究到新發明啦

想屌

泳衣

好耐唔見，靚湯都似退出左

新制服條裙長左
以前睇562同邱晴條短褲淫到pk

老雞XXX

揸波

靚湯係正式退左

直接買隻apple watch或者其他手錶再整個app會唔會好啲

升做女主啦
邊得閒做呢d

呢一屆是非精，我諗無邊個可以上位做女主

你覺得佢好狗雞雜交咩

台灣原味道[粵] 凱晴

做完哂先開啦

睇曬

不了，有後生仔

佢一定正過曬學士d女

555 axel手錶

不嬲有錢先可以研發新嘢同科技 資源夠晒集中

即係窮撚學生唔使旨意做到

村姑做女一主持

。

郭峰揸姚子羚.gif

原來think big已經做咗5年 時間過得真係快

真，法國叫得凱晴嘅多數係令女

好似high左粉咁樣好撚正

學士 24號起1-5 10:30

重點 今晚無

引變返今日有

呢集幾正
第幾集？

regina集

打

本字典

密碼

黑肉好淫

tiff

見到婷婷條脷了

戴祖儀入是非精係敗筆
周圍都有佢 睇到攰

直接烘好過啦

最醜樣

rrgina ball

regina ball應該大過hana

寫字個陣見到 gap

jojo隻右手損左咁既

扯未

Michael幾型棍

戴祖儀嘈夠未, 聽見佢把聲就想屌

腳交

下講完架啦
條帶點撇油

我都想

一陣正經 抗疫

乜狗呀坐船都咁

可唔可以倒d野落去易d睇

C欣空姐look

HK no IT
集集都推幫小朋友出嚟做咩

解決左咩問題

咁多集暫時覺得依個是最有用

鄺潔楹

去到大學就會俾人話抄功課

都係honey 最好

去到大學就會俾人話佢哋個跳躍動作係抄人哋

戴祖兒真係唔掂

小心帶棗兒上黎鬧你

佢得番報夢咋

轉咗會啦

大家覺得邊個對腳最正

eunice

自己上IG睇下

貼d出黎啦
TVB打手

條女對腳正撚到

Cls
呢條女真係人間性器
果種女人淫味 每分每秒都係到勾引緊你
好d黎扑我 好d黎扑我

頂你bra做口罩

佢做威龍潘金蓮仲好

Anita 代替隻黑猩猩做學事學非仲好

honey 副計好正喎

乜你仲未死？

哇有eunice

淫腳

腳屌打全場

仲有對大波

regina

Regina bb

呢隻要睇，regina大特寫
無敵白滑臉

好撚7
都係我eunice bb 最正

下星期一至五都有

regina潛規則

劇透有咩所謂喎其實

廁所個有波

一見到婷婷咁趣緻我就起立了

hold住幾分鐘曲住應該冇野
不過之後起身條腰...

成班都唔係討論劇情
係到貼女

不嬲都有

跳台

唔起身既

佢選港姐著泳衣平到仆街

Judy真係好似小朋友

第2下好d
真係企

你依家先知

對

個示範

點同 痴住 塊版

柒撚到

學是學非撚有劇情

係低能妹 廿中仲咁戇尻

我都得啦

學是疫學非繼續用呢個

好好玩呢d

伸利未玩過

ok👍🏻

Honey 真係吸引我....

日日都有得J婷婷 好幸福

當然

識貨wo

隻黑猩猩睇下好似有順眼左
大joey就好似麻麻地

黑肉戰鬥格

正 1030 無難度

我睇電視架

Joey

夾

閪波

幾毫子既公仔用幾十蚊去夾

都未必夾到

帶棗短裙

仆街波

死人jojo做左fyy d死人野

正到ok

男人老狗叫乜撚野波波

雞蟲

好大波

搵個閪波上嚟

黑肉個b應該真係親生

垃圾波

我都要爪honey波

新機要fing個d好麻煩
鐘意正常個d多d

做生意姐

Eunice 好正

完全唔會玩 亦都未玩過

我都係

波波： You 9up

咪嘈啦⋯⋯
我嫁.....搵佢學潛水

Honey 身材幾好，但睇佢包包面應該係肥底，唔keep好易肥果隻

我認我心邪
佢果盒野我覺得似飛機膠

手動夾

大joey把聲好煩

死圓

好似機鋪咁
睇人玩多

圖

mo wo

普通貨色.jpg

死雞蟲

大joey：博士 全靠你我先有鴨玩

天仙

啲錢咪又係靠呃嘅

去殘廁睇

好想同婷婷玩四腳獸

仆街雞蟲波

睇到了

你用咩防毒

因為太多野
所以塞

冇防

hana d圖你又見到

長平公主版逢沢まりあ

打大佬 凱晴

個啲冇毒

我以為佢會講埋邊隻式會冇咁易塞

佢果盒野真係好似飛機杯

凱晴 ko曬學是d女？

聽日有冇Joey

最尾credit
宅男俱樂部

玩爛部機未

大joey

你個嘢壞咗呀

咁凱婷呢？

who

帶棗兒仲未返

Judy
夾你隻手

想知佢幾時放監

死左啦

以前睇d電視

我都想知

有佢熱鬧d wo ha

真，好掛住佢

件底衫可以著到咁既形

唔需要熱鬧
你都走埋啦

婷婷叫我入幫手推po

條腿一般

呢對呢

睇過 who

好粗喎清 成個女巨人咁 好難睇

高大

真係好撚似

唔知
賣bigbig shop既

似condom

泳衣呀 知唔知乜叫泳衣 開頭一大條事業線 好似你貼啲圖咁 泳裝環節就變左消失的線

jumbo tsang

有無點睇個時諗

happy birthday regina

老婆豬生日大快樂

要射喇

輯相好撚正

TVB第一大美女

攝左嘢咋

一至五都有得睇

婷婷開始做學是中流砥柱

準時報到

你個名

多牙老女人都冇做學是學非
你走啦

jason升咗assistant prof

是咪傻的？直接噴啲有顏色嘅上去咪得囉，使鬼又顯影劑又UV light咩

未試過學是咁有用

戴祖

阿博士部電腦係win xp

睇bra

用honey個bra

抽水

一至五都有Reginabb睇會唔會太幸福

睇think big都有啦

vrf呢

Fyy終於出現

幾時有兩盒thx

個髮型好襯

分左手要露啦

真係垃圾 仲睇tvb

尋晚佢好主動

因為螢光色觀眾容易響電視都睇得清楚

呢個髮型幾靚

唔睇你識？

尋晚有佢咩

my place

kfc?

有冇fyy 單眼

Your place 得Hana

噴水

奶罩

v左

pk今日先好似戴祖咁食飯

on9

好想同佢地瘋狂摩擦

1個口罩用成個星期here

攪咁多 用水樽啦

屌你湯蛇又sell個盒

物理=解決唔到現實問題

我同你差不多

拍呢一集 晒左幾多個口罩

呢個實驗晒咗幾多個口罩

戴祖儀好低能

我哋好夾

可能本身都係重用

FYY so cute

教識700萬人 救左幾多條命

雙黃連

好多FYY

今晚上黎屌閪

呢個同森美請醫生上黎嗰個都高汁

仲未到奶罩？

隻藍黑色嘅口罩好靚但唔覺有得賣

食白色食物呀

呢一part 得師奶先會真係煲

藍黑？

米青？

祖儀

學是終於拍返啲實用嘅嘢

第一次有用

戴祖儀

大勝隔離台辣伙頭

完勝

我記得佢fb果個好似細d

放到口罩就ok

性暗示

帶棗兒個好似bra

Gif 正到痴能線

臭雞好撚正

以前好睇d

唔記得咗睇

人呢

Joey塊面大

豬嘴 學是學非黃到咁

豬嘴

豬嘴真係屈機

湯博士識春咩 求其搵個博士就扮有公信力

講豬嘴

Regina 好正呀！！！

我幫佢帶Bra ra 啦

兒科

轉頭同依婷打完茄輪戴番先

屌你咩

啱啱話咗俾Hana知

我全都要

peter博士咁似鄭家生

如果婷b中招仲會唔會同佢打茄輪

點解硬係覺得湯博同火博唔多似解緊自己本行d野

火博士好慘

睇下好過睇啲假文宣去搶米搶廁紙

好餓

變咗食得好健康

食盈女神馮營營

琴日訓左

又有火博士睇

FYY

Regina 好想同佢做愛😭

婷B會check我有冇嚟留名

好易買wo

邊個會自己整

博士還返D精液俾佢地

知道有得咁整就算

FYY好煩

其實是非精 真係可以諗下長駐10:30檔

75-80%酒

賣廣告呀

其實搓手液無乜用

又係呢個洗衣蛋

隻野大學出架

成日賣廣告?

我之前有諗過自己整，之但係買唔到甘油所以放棄咗

咁多野要買嚟整 不如直接買一支

我想知咩酒黎

眼鏡look FYY

Fyy 發姣

fyy 岩岩好似AV女優

眼罩定奶罩？

那來的switch

濕曬

顏射

多舊魚

隨身戴住兩個bra

火博真係好撚風趣

$550
屌你老母啦

fyy帶左靚

對眼靚到

冇黑肉

個陣d料基本上齊，係差甘油同針筒
同埋個陣一枝難求

四眼加口罩
豬扒都變靚女

洗手已經攪掂

咁剩返啲料點算

來了！

Regina

菌

啲菌多撚到

取完樣本咁快種到菌?

依婷依婷依婷

好正，tbb 少有仙女type

表現最好

對手超靚

regina>Tiffany>fyy>鄺B>其他是能旦

i agger with you

黐撚線

廣告蛋

遲d慢慢用
酒精同雙氧水都係幾年前買落

DIY

不行了

起曬佢地個西度取樣種野，睇下有咩分別

個死人樣仲要遮住個心口

隨時係街點洗呀高人

廁所

牙戴>all

Regina>Eunice>fyy>鄺短>是能旦

Ali

第一次睇廣告
尾jojo金雞獨立係度搖

進場

ali完勝

REGINA

係咁借d意打jojo

Mayan暴力咗
之前係咁拍Judy心口

平時冇cum

首先
你要d排泄物有病毒

小
懶
唔cum

屌原來沖廁要cum埋
做左40年人都無

55

乜撚叫氣溶膠？

屋企唔洗啦

頂兩條友

好搞笑

Mayan好惡

街市漁犯d錢

全連登最大型藍絲集中區？

帶病霧化沫

同mayabbe打茄輪但中肺炎你肯唔肯
利申: 肯

手機

緊係同hanabb

鍵國師?

fyy呢個頭

食完屎再中肺炎，咩玩法

Fyy m腳
Cap圖呀

咁麻煩

日日咁做都傻

口罩重用

咁煩中左算啦

好襯

麥米啱啱個shot靚到癲

唔出街了

道理上
咁事實上呢

fyy真係擔到大旗了

唔周圍掂就算 衫褲照常

無拍拖係順左

應該都得掛

開始無用了今日d資料

j女還j女，記得抵制tvb廣告商

睇冇問題
最緊要打擊佢啲收入

好似唔太update/唔齊

幸福＋必理痛

多謝補充

其實有個問題一直想問：財仔邊間黃

按錯左負評

［TVB日任28/2］盲搶廁紙幕後黑手？楊卓娜代言嘅Beauclair

呢啲資料先有用

宅蛇好型

孖妹好正

同fyy婷婷走一轉真係會中風

咁渣

呢方面博士應該識得少過宅蛇

FYY拍REGINA

呢個組合史上最正...

居然乾紙巾最勁

通識教育基礎課程lecturer其實係咩quali
睇咗好耐想問

好正

火蛇想燒咗大醬園個景

Tiff公開處刑Jason

搞衛生

火蛇真係好可愛

Joey fyy

好少可電視叫fyy

最尾個實驗好正
燒手

潘仕寶好撚正

越嚟越多人講

下星期播ming狗

呢五集見到FYY真係可以carry一個節目

on9梗係睇Viu啦

美斯開唔開ming 仔

姐姐形象崩壞

tiff粒瘡

新J圖

有honey先正

婷B好細粒

生係呢個位最慘

大祖兒

cls 條褲緊到

呢輯冇fyy ？

eunice honey 欲火重生

犽宿幾搞笑

條腿

可以抱起黎屌

性慾個慾？

少d

條粉legging正到

不知所謂衫

老雞

個老闆咁撚姣既

老板就爽
6p

阿叔想揾機會索油

有泥熟d

原來老板娘喺度

［TVB日任29/2］AQ科技水 偽科學食人血饅頭？

走開啦

任block㗎wo

話佢係g?

全部雞都是我的

話麥美恩都係雞？

我全部都要

好正
［TVB日任29/2］AQ科技水 偽科學食人血饅頭？

指住班女講

全部都係 G

雞樣？

Regina 越睇越靚

劉穎鏇同戴祖儀 邊個高D?

1st Hon婷點會聽唔明

tiff啦
樣都係tiff靚d
波都係tiff大d

流口水

戴祖儀職業病，又紅酒又十五二十

何依婷好撚正

咁你都要問

捽杯

好似玩射精控制咁

你有冇畀依婷捽過

精

好似精咁

彈到d衫

噴精

好淫

點解噴唔到嘅我

彈落塊面

我就嚟比婷B玩壞

以為張相係 Ali

又公仔麵補㝫

佢啱啱話同你分手

屈dee叫我 po:

joey條腰很正

非常之小心

然後自己求奇倒

又做番東張啲嘢

【抵制TVB週日任】TVB最大戰略伙伴 - HKBN香港寬頻 (1 Mar)

新任務

精， 呢個東張講過

咁多線人

今集honey 咁小鏡頭嫁

宅sir就好啦

宅蛇明抽水 咁矮扶嘜鳩

佢地3個邊有幾百磅呀

酸？

宅sir好型

終於無細路仔

耍下玩搶only 點捨得婷B

宅sir裝修公司係邊
咁猛料佢

婷B勁正 可唔可以共享

屈dee

西環

大joey係得隻腳正

樣都係比黑猩猩靚少少
又作裝 成日西面以為自己好正

呢排好似冇咗學生整app嘅環節咁

屌，成班淫腳去引班小學雞望
旗都未識扯就係咁索班姐姐香氣
好撚葡萄

無啦咁貴

至憎見到啲懒老積既細蚊仔

屌window老母 個懶字變咗殘體

正過bonnie？

今晚1030

我屌好白滑

3p

黑柴留俾你
我要返我老婆eunice bb就夠
同佢一對一都精盡人亡啦屌

黑肉係我㗎

鍾晴見過佢真人啦 正

仲等lift一齊 無入佢部

黑肉斷J歌

死毒撚
同女女搭lift都唔敢
係部lift你想做乜都得啦

Cap圖呀打手們

Regina排第3 上位了

點會唔敢

推下先

中間ali

不要再說了

Mayyan真心有d老

拍住啲𡃁妹冇計

正
世界末日

美沙打 @ 帶棗兒上水啦

jojo把聲

honey

最正

去和合搵佢啦

judy久違

世界末日梗我估係抄日和嘅

未死

好明顯

入tvb變左有眼圈

ho2望一望自己對波仔真係好正

Honey

有冇cap圖

之前做過 唔關重量事

有冇腳板圖

有咩好嗌

有無鄺B GAP圖

透視

judy好透

judy

著三點式玩啦仆街

鞋抽到呢

個背痛d

包場

judy件衫好透

黑色泳衣

現晒 Bra

Honey飛釘？

鄺短入面仲要著多件打底 搞撚錯

學是學非可唔可以講啲深啲嘅嘢

邊度

咪J我老婆

熱門

呢度要ng幾次

講多咁多集 無貨啦

judy竟然得40kg

頭先有judy現gap角度

拉

真係飛左

吸精大法

不推文啦

盲？

搭lift

你有你用 我有我用 到你干涉？

乜嘢都睇唔到

講咁深冇人睇

我拉關你撚事？

我有講過？

好撚醜

半個圈

老婆Feel 正

針本好多連登仔睇TVB

以為吸pa

連匪惡過共匪

死人fyy fing個bra去博士個頭到

個bar係邊個㗎？

學士亦學非

正呀喂

識貨

得佢咁大。

隨時奶m巾

最正係佢添啦 佢影個D內衣Model相超正

pic?

hyt 對腳好白

佢IG

有冇巴打cap圖

點解而家興最尾個d低能post

Regina對腳好正

港女係咁嫁啦 咩都跟風 毫無性格

正呀regina legs

你答既野唔似我問緊既野咁既

格

打格

扮超人動作掛

@菊男

有冇正面影三個坐係度cap圖
好大對比

pro hit

jojo真篤之後驚

帶棗兒

線仔

死左lu

召喚帶棗兒

大波波
呢個節目好淫蕩

遲咗

波美定米

剪個條友cut左背心仔烏低自己睇肯定

仲未返嚟

想食曬是非精豆腐

邊度大

跌豆腐哇咩大佬

無佢四大聯賽都停

Regina好白

想睇婷b同fyy磨豆腐

凍姐

跌左粒冰

下面好緊身

列斯聯準備升班

賣身

大早兒好彈下

啱啱好彈

勃下

今集帶棗兒存在

我都覺 好賤

tvb 剪片好多野睇嫁

有gif未

婷B好cute

又黎密度

加持

Eunice條腰
身型超S

包空氣

食屎啦你同事同你

條小蠻腰

密度浮沉都講
已經由中一科學講番小學常識

eunice露腰

借d意係咁show腰

奇異博士

新環節

又大波好正

1:1漂白
最乾淨

5萬

周街都好多又靚又好身材

所以先咁多人發明星夢之麻...

第三代是非精都開始淡出 (fyy tiff bowie)

漂白水會唔會令鞋底黑變白？

judy仲小

100度既水抹
高溫消毒

監製導演屌厭咗

Fyy真係少
講真最紅係佢，比較難book

ali返黎做仲好

正。 都無劇 咪返黎囉

個西闊？

點呀插錯㝫

插錯lone

梁瓜皮

你有hana了

Bowie88 la
最憎

等我黎

。。。

。。。。

好掛住佢

佢無做tvb？

11月嗰陣未完約，而家唔知

自從梁嘉琪沒有擔任無綫綜藝節目《學是學非》主持之後，好似消失得無影無蹤，有網民懷疑她是否因政見立場不同，而被無綫雪藏。嘉琪直言：「我個人仲喺度，唔好嚇我，早前《學是學非》係停咗，其實大家都可以睇下我其他嘅工作，呢排經常走圍飛，又拍一啲網上旅遊節目，又拍下廣告，遲啲飲食節目同泰國旅行節目會喺無綫度播，我同無綫合約仲未約滿，咁所以大家可放心，仲可以見到我。」

鄺b

補妝深入民心

婷b叫我入嚟

白白淨 無性病

岩岩仲以為咩附加節目

個師父

拋

條仔笑到

寶兒邪笑

鄺b 吹雀

博士：我梗係有料到啦

又玩意淫科學

鄺b好吹得

多左bowie

飛機杯

吹博士枝野！

鄺b 吹功一流

打埋格仔應該

鄺B吹_ 要打格

好想j bowie

bowie今日唔錯 大家原諒佢未

出何e停未

一早原諒咗,睇到硬

仲巴士阿叔

其實我對佢都無乜野

以為掉轉
入面唔出去
原來係出面唔入去

多左好多靚女

婷B呢呃我睇咗成集

你 Hi 我，我 Hi 你

而家jojo個度唔係應該fyy做咩

帶冇鏡片既眼鏡

美C鍾意寶兒定寶欣

今集好低汁

有個bam左既人應該想要

徐祖儀

佢復活未

Bowie靚左好多

寶兒

仲睇tvb

又冇婷b又冇fyy

好想同戴祖儀交換口水

應該世界末日先

今集勁大波

有bam咩

sor
del左

係度呀profile

靚

寶欣去左邊

正到仆街

呢集比bowoe搶曬fo

李思欣唱得唔錯

覆錯自膠

ok la

點解kfc巴打咁憎寶兒

姊妹淘好撚正
Eunice做yoga 對波大到呢

第116集

推到開三

重温緊

如果你話可以塞條腸入去磨

Fyy ig都狂派福利

點控制下半身唔好郁

攬哂佢條腰後入
再郁就屌大力d深一d
衰妹呀咁撚緊

學是學非[粵] 2020 3

wfh

視像丫麻

鄺短

帶棗兒好高 同tiffany差不多

(深圳)

中大定港大

睇咩料吸能量放慢

點清潔

【娛樂新聞台】機場特警 和事佬楊明 魔鬼教練關禮傑👮

楊明喺劇入面叫Easy哥，佢除咗係一名特警，仲係一位和事佬，因為佢嘅2位好兄弟成日開波，手掌手背都係肉，唔通由佢地炒咩！關禮傑劇中係魔鬼教練Man Sir，相信由佢調教出嚟嘅特警都好高質，正所謂嚴師出高徒呀！

三月三十日起，星期一至五，夜晚八點半，約定你！

#娛樂新聞台 #機場特警 #楊明 #關禮傑 #嚴師出高徒

快同耐

快

外人仲去到？

我地快啲去做

Sugar daddy

phy 讀咁多黎睇呢d 平時無用